嗌完交， 點令男人去哄番女朋友

嗌完交， 點令男人去哄番女朋友？
衰多口話分手， 仲要block jor 佢whatsapp

其實女人講完分手係咪都會想男人氹返佢？

自己衰咗仲想人哄返你 放過香港男人啦

唔好害人啦好無

除左撩佢扑野之外 真係諗唔到

絕對唔可以俾佢搵得到你
要完全消失，等佢去試完下個女人就有機會返轉頭

如果唔返轉頭代表你哋唔適合對方
咁無謂挽留啦

你自己講分手，然後又要人求番你

咪咁港女啦好嗎